睇完黑魔后2，學到一樣人生哲理

就係左膠大部分都係弱智冇撚用拖後腳
只有好似nigger呢啲幫主角擋刀既左膠先有用

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

早晨，幫你推下

真
阻膠 有好處就衝
無好處就縮

完全唔明個左膠公主有乜貢獻
淨係識行行企企，然後又害死自己老母
但臨尾又可以共享榮耀

屌那星！
女皇射TG

公主臨尾落教堂門口救大部分的仙子

左膠公主同王子講出真相，避免一場大戰繼續， 拆穿王后的陰謀加上王子又係左膠最後先無事

證明左 兩邊都係左膠先有用

Ban!

阻止自己老母打敵人搞到老母中埋招
真係好似啲阻膠大叫啲獅鳥「唔好打唔好打」
最後手足快人拉晒
睇到燥

Angelina's acting skill is awful. She has no talent whatsoever. This movie was a terrible let-down. A friend of mine said it was beneath expectations too. He was deeply disappointed in the actress and at the movie. I do not recommend this movie.

呢套真係垃圾
公主同個王子戲屎
養到個女咁大，有事就嗌老母，無事就含晒春m字腳
d精靈又弱撚智智去俾人殺
後尾個公主仲要做左膠累老母俾人殺
死撚左勁多人就黎愛與和平繼續舉行婚禮

女主角個種左膠dis最撚鍾意

隻烏鴉變熊，勁似鶳